比魚樂無窮高汁既無聊電視節目-高空看香港

返完通宵係屋企食完個早餐又未瞓得，開著個電視見到CCTVB想睇下新聞點知就播唔清唔楚，谷鬼氣轉台就見到RTHK32播緊

幾特別

有左好耐啦喎
之前睇有二個呀叔剧木🌲 砌個箱定唔知乜
之後又有次係影住堆小雞🐥係農場到

其實幾正

viutv好似都有個影住架車周圍走嘅節目

幾得意

Driving in Hong Kong

佢個慨念幾正，但係拍出黎完全唔掂
不停重播新聞都算，個鏡頭不停自轉轉到頭都暈
其實佢正正常常就咁影住車頭已經ok

播google street view，去晒全球當旅遊節目

改咗用魚眼鏡啦